{
  "ListenNow": "收听",
  "Discovery": "发现",
  "Profile": "我的",
  "Subscriptions": "订阅",
  "Downloads": "下载",
  "Favorites": "收藏",
  "My Subscriptions": "我的订阅",
  "Downloads Management": "下载管理",
  "My Favorites": "我的收藏",
  "History": "历史记录",
  "Home": "主页",
  "Recent App Clips": "最近使用过的「 轻App 」",
  "Play Now": "现在播放",
  "Play Next": "下一个播放",
  "Play Later": "待播",
  "Save Episode": "下载单集",
  "Favorite": "收藏",
  "Share Episode": "分享单集",
  "Delete": "删除",
  "Share Radio": "分享电台",
  "Remove": "移除",
  "Share": "分享",
  "Move Up": "上移",
  "Move Down": "下移",
  "Start Play": "开始播放",
  "Show Notes": "文稿",
  "OPML Import Tips": "OPML 导入方式",
  "Download Tasks": "下载中",
  "Downloaded": "下载完成",
  "Scan QR Code": "扫一扫",
  "Setting": "设置",
  "Featured": "精选",
  "Top Charts": "排行榜",
  "Podcast": "播客",
  "Live Radio": "电台",
  "Radio": "电台",
  "Episode": "单集",
  "Search": "搜索",
  "UI Language": "用户界面语言",
  "Language": "语言",
  "Feed Fetch Timeout": "节目更新超时设置",
  "seconds": "秒",
  "Feedback": "意见建议",
  "DatabaseUpgradeMsg": "数据库正在升级，请等待完成",
  "Theme": "主题",
  "Quite Black": "暗黑",
  "Blue Black": "蓝黑",
  "Very White": "白",
  "Gorgeous Gray": "灰",
  "Solarized Light": "黎明",
  "Material You Light": "Material You Light",
  "Material You Dark": "Material You Dark",
  "Material You": "Material You",
  "Cancel": "取消",
  "Sleep Timer": "睡眠倒计时",
  "Off": "关闭",
  "In 15 Minutes": "15 分钟后",
  "In 30 Minutes": "30 分钟后",
  "In 45 Minutes": "45 分钟后",
  "In One Hour": "1小时后",
  "When Current Episode Ends": "当前单集结束时",
  "Time Left": "倒计时 {{time}}",
  "App Icons": "App 图标设置",
  "Dark Icon": "深色",
  "Light Icon": "浅色",
  "Classic Icon": "经典",
  "Spiral Icon": "2022",
  "Default Icon": "默认",
  "Detail": "详情",
  "Subscribe": "订阅",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Subscribed": "已订阅",
  "Unfavorite": "取消收藏",
  "About": "关于",
  "Episodes": "单集",
  "Remove All": "全部移除",
  "n download task": {
    "one": "1 个下载任务",
    "other": "{{count}} 个下载任务",
    "zero": "没有下载任务"
  },
  "n downloaded file": {
    "one": "1 个下载完成的文件",
    "other": "{{count}} 个下载完成的文件",
    "zero": "没有下载完成的文件"
  },
  "Sync Service": "同步设置",
  "Read more": "更多",
  "Show less": "折叠",
  "Import": "导入",
  "Importing": "正在导入",
  "Done": "完成",
  "Import/Export OPML": "导入/导出 OPML",
  "Export Subscriptions": "导出订阅",
  "Import Subscriptions": "导入订阅",
  "Enter Feed URL": "输入 Podcast RSS 地址",
  "Migrate Data": "数据迁移",
  "General": "常用",
  "Equalizer": "均衡器",
  "Enhance Voices": "增强声音",
  "Trim Silence": "跳过静音",
  "Hi": "你好",
  "There is no show notes": "当前没有可以显示的信息",
  "Redownload": "重新下载",
  "Buy Me A Coffee": "「 请 Gao Deng 喝咖啡 」",
  "Donate": "捐赠",
  "Another drink": "再来一杯",
  "OK": "确定",
  "Unsupported URL": "目前不支持这个URL",
  "Sign In": "登录",
  "Email": "电子邮件",
  "Password": "密码",
  "Login": "登录",
  "Sign Up": "注册",
  "No Accounts?": "没有账号?",
  "OR": "或",
  "Sign In with Facebook": "用 Facebook 账号登录",
  "Your Name": "昵称",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Logout": "退出",
  "DataMigrateMsg": "是否要迁移数据?",
  "DataMigratingMsg": "正在迁移数据，请稍等",
  "DataMigrateDoneMsg": "数据迁移完成",
  "Start Migrate": "开始",
  "Retry": "重试",
  "DataMigrateErrorMsg": "数据迁移发生错误",
  "Account": "账户信息",
  "LoginB4MigratingData": "请先登录然后迁移老数据",
  "Skip first": "跳过开头",
  "Playback rate setting": "倍速设置",
  "Remove playback rate setting": "移除倍速设置",
  "No Media Title": "你好,播放列表是空的",
  "No Media Msg": "可以试试在「 发现 」页面找一找你感兴趣的节目或者电台来播放",
  "Total n Episode": {
    "one": "一个节目",
    "other": "共 {{count}} 个节目",
    "zero": "没有节目"
  },
  "Bulk adding to the playlist": "批量添加到播放列表",
  "Add all n episodes to playlist": {
    "one": "添加「{{count}}」个节目到播放列表",
    "other": "添加所有「{{count}}」个节目到播放列表",
    "zero": "没有节目"
  },
  "Add all n episodes to playlist and clear current playlist": {
    "one": "添加「{{count}}」个节目到播放列表并且「清空」之前的播放列表",
    "other": "添加所有「{{count}}」个节目到播放列表并且「清空」之前的播放列表",
    "zero": "没有节目"
  },
  "Clear the playlist": "清空播放列表",
  "Playlist cleared": "播放列表清空了",
  "Report Issue": "报告问题",
  "Your Account": "账号",
  "Download Notification": "下载提醒",
  "Default Light Theme": "默认浅色主题",
  "Default Dark Theme": "默认暗色主题",
  "Follow System": "跟随系统",
  "Theme Setting": "主题设置",
  "Edit": "编辑",
  "Remove Playlist Items Confirm": {
    "one": "从播放列表里面移除「{{count}}」个节目？",
    "other": "从播放列表里面移除「{{count}}」个节目？",
    "zero": "没有选择"
  },
  "Removed Msg": {
    "one": "从播放列表中移除「{{count}}」个节目",
    "other": "从播放列表中移除「{{count}}」个节目",
    "zero": "没有移除任何节目"
  },
  "Playback Rate": "倍速",
  "Advanced": "高级",
  "Last Updated": "最近更新: {{time}}",
  "Fetching": "正在获取「 {{title}} 」更新",
  "Compact": "紧凑",
  "Listen Now List Setting": "收听列表设置",
  "Debug": "调试",
  "Playlist": "播放列表",
  "Options": "选项",
  "Actions": "操作",
  "Remove played": "移除已播放的节目",
  "Remove episode after played": "节目播放结束后从播放列表移除",
  "CountryOrRegion": "国家或地区",
  "Reverse": "翻转顺序",
  "Category": "分类",
  "UI Setting": "用户界面设置",
  "Bottom Tab Bar Setting": "底部导航栏设置",
  "Left Nav Bar Setting": "左侧导航栏设置",
  "Show Nav Label": "显示标签",
  "Visible": "显示",
  "Hidden": "不显示",
  "Minimum visible tab msg": "至少需要显示2个tab",
  "Long press nav bar tip msg": "长按导航栏进入此设置页面",
  "Top Nav Bar Setting": "顶部导航条设置",
  "Minimum visible nav msg": "至少需要显示2个tab",
  "Play": "播放",
  "Pause": "暂停",
  "Next": "下一个",
  "Previous": "上一个",
  "Stop": "停止",
  "Player": "播放器",
  "Copied": "已复制",
  "Save Image": "保存图片",
  "Scan QR Code To Listen": "扫码播放",
  "Scan QR Code To Subscribe": "扫码订阅",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Image saved successfully": "图片已保存到相册",
  "Clean episode cache": "清除节目缓存",
  "Remove Settings": "清除设置",
  "Go to podcast": "播客详情",
  "Open Setting": "打开设置",
  "Camera Permission Tips": "要使用相机扫码功能，请依次启用「 设置 」>「 权限」>「 相机」",
  "Camera permission required to scan code": "扫码功能需要访问您的相机",
  "External storage permission is necessary to save images to your device": "需要您的许可才能将图像保存到您的设备上",
  "External storage permission Setting Tips": "请转到「 设置 」 > 「 权限 」并授予存储空间使用权",
  "Need help": "需要帮助 ？",
  "Continue": "继续",
  "Not now": "稍后再说",
  "This doesn't look like an RSS address, search by keyword?": "输入的似乎不是 RSS 地址,切换到搜索页面?",
  "This looks like the RSS address, switch to the RSS add page?": "输入的似乎是 RSS 地址,切换到 RSS 订阅添加页面??",
  "Check For Update": "检查更新",
  "New Version Message": "检测到更新",
  "Upgrade Now": "立即升级",
  "Up To Date Msg": "无更新",
  "Open Main App Window?": "打开 App 主窗口",
  "Refresh": "刷新",
  "Open Moon FM Main Window": "打开 App 主窗口",
  "Get to know Moon FM & Podcasts": "Moon FM 与播客的常见问题",
  "FAQ": "常见问题",
  "All": "全部",
  "Groups": "自定义分组",
  "New Group": "新建分组",
  "Add": "添加",
  "Group Management": "分组管理",
  "n Group": {
    "one": "一个分组",
    "other": "{{count}} 个分组",
    "zero": "没有分组"
  },
  "Save": "保存",
  "Select Group": "选择分组",
  "No Data": "空空如也",
  "Name Exist": "分组名「 {{name}} 」已经存在",
  "Database upgrade": "数据库升级",
  "Database upgrade failed": "数据库升级失败",
  "Data upgrade completed": "数据升级完成",
  "The database is being upgraded, please do not leave, wait for the database upgrade to complete": "数据库正在升级，请不要离开，耐心等待数据库升级完成",
  "Some old data is detected and may need to be migrated": "检测到一些老的数据，可能需要迁移",
  "ShazamKit Tips": "识别节目中播放的音乐",
  "Your permission is required to save images to your device": "需要您的许可才能将图像保存到您的设备上",
  "Dawn": "黎明",
  "Add to Favorites": "收藏",
  "Show more": "更多",
  "Playback Setting": "播放设置",
  "Already have an account?": "已有账号?",
  "Forgot your password?": "忘记密码?",
  "Playback effects": "音效设置",
  "Remove playback effects": "移除音效设置",
  "Quit": "退出",
  "Show More": "展开",
  "Show Less": "收起",
  "Clear All": "清空播放列表",
  "Back To Top": "返回顶部",
  "RSS Feed": "RSS 源",
  "Website": "网站",
  "Add All to Playlist": "全部添加到播放列表",
  "OPML Import": "OPML 导入",
  "OPML Export": "OPML 导出",
  "Load RSS Feed": "加载 RSS 源",
  "RSS URL": "RSS 地址",
  "Left Nav Layout": "左边栏布局",
  "Comfortable": "宽松",
  "Player Ctrl Button Layout": "播放控制按钮布局",
  "Use Alt / Options key to switch": "按下 Alt / Options 会在两种布局之间切换",
  "Code": "激活码",
  "Register": "激活",
  "Update": "更新",
  "Set as default light theme": "设置为默认浅色主题",
  "Set as default dark theme": "设置为默认暗色主题",
  "License": "授权",
  "Sync Hub": "Sync Hub「 同步服务 」",
  "Copy": "复制",
  "Copy Image": "复制图片",
  "Editor's Choices": "编辑精选",
  "Add Couchdb": "添加 Couchdb",
  "Show More Content": "更多内容",
  "Restart Msg": "您可能需要重新启动应用程序才能使系统集成生效",
  "Reset": "重置",
  "Global Hotkey": "全局快捷键",
  "PlayPause": "播放/暂停",
  "FastRewind": "快退",
  "FastForward": "快进",
  "Group Name": "分组名",
  "Rename Group": "重命名",
  "The database is being upgraded, please wait until the database upgrade is completed": "数据库正在升级，请耐心等待数据库升级完成",
  "Learn More": "了解更多",
  "Add favorite success": "已添加到收藏",
  "Add favorite failed": "添加到收藏失败",
  "How to setup Sync Service": "How to setup Sync Service",
  "Go Pro": "Go Pro",
  "Restore Purchase": "恢复购买",
  "IAP-Subscribe": "IAP-Subscribe",
  "Thanks for your support": "感谢你的支持!",
  "Any Questions? Contact Us!": "有所疑问？ 请联系我们",
  "In-App Purchases are not supported on this device": "你的设备不支持应用内购买。",
  "Stream URL": "流媒体网址",
  "Live Radio Name": "直播电台名称",
  "Add Live Radio": "添加直播电台",
  "Logo URL": "Logo网址",
  "Featuring Nomination": "专题推荐",
  "We Received Your Nomination – Thank You!": "我们已收到您的提名，谢谢！",
  "Player screen layout": "播放器屏幕布局",
  "Player Setting": "播放器设置",
  "Classic": "经典",
  "Basic": "基本",
  "Keep tab visible to access settings": "保持 '{{tab1}}' 或 '{{tab2}}' 可见以访问设置"
}